林鄭對話會中的其中一個發言市民

各位連仔記得留意她，我好怕她會「被消失」

因為她講到港共好多秘密

佢講野真係好有質素，對比番前面條讀稿藍絲，我覺得攞黎對比既話簡直係侮辱左呢位姐姐